有冇識寫app既人？

話說我諗到個idea 去整一個app，但唔識人識寫 ，諗過搵啲公司寫，但擔心搵呢啲公司會抄左個idea自己攪（雖然唔係話好巴閉既橋，但總有少少擔心）主要想搵到人一齊合作去攪，降低成本，有冇人有興趣?

我九你一 okay?

點聯絡 ？

係咪潮文黎， d 內容咁熟口面 一年都走幾百個有idea 既人出黎

驚嫁 但假設搵公司我比左錢再比埋佢偷埋橋 好似仲on9

你有咁既能力咪得，成個app你攪得掂既話，無問題

Pm 好嗎？

係認真問 岩岩先開到ac

講出黎大家研究下

原來最新user已經去到86000幾

咩係86000？真係新開 有咩好呃？

你識寫既我同你研究

連登有pm 架咩

我新玩 我唔知sorry

咁你留 tg 或者 line